毒撚今日去左中環～～～

試呢個shake shack
由於人數眾多
現場文字直播排隊

shake shack 好難食

去右中環喇

真的嗎

Photo?

好多人呀

諗住食邊個包

講開shake shack我覺得NYC嗰間早兩年都開始難食咗

shack shock
流心菇加塊牛果隻

睇完我食M記算

m記兩隻鋒味都食過...
2個字
垃圾

睇鋒味主人食女口味就知啦

咁就164

講左杯奶昔先喇
味道比蜂味奶茶雪糕淡左d
加左好多糖
外國style黎...

薯條
珍之無味 棄之浪費錢...
普通到不得了

個飽...
牛肉 薄過我塊臉...
得個芝士菇係食得落口
菜唔洗講 新鮮既

打下卡就164蚊...cls